[823人鏈]多謝頭先旺角借橡筋比我紮頭髮嘅絲打。

借朋友account
發夢個時旺角行街，同朋友講唔記得帶橡帶筋紮頭髮好熱，隔離細細粒妹妹係書包到搵左條比我。完場唔記得比返你呀sorry

明明斯斯文文，講野好細聲但都用盡力叫口號。好好Cute cute 呀多謝你，好人一生平安。

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

辛苦各位，香港人好叻

推到妹妹見到